印度神童又預言成功，武漢肺炎變種

仲要咁多人移民左去英國

英國出現新型冠狀病毒變種，傳播速度快七成，有歐洲國家出現變種病毒引起的個案，歐洲多國停飛往返英國的航班，連接英國同歐洲的歐洲之星高速火車接近停運。

德國、意大利，荷蘭、比利時、奧地利及愛爾蘭先後宣布暫停往返英國的航班。

法國暫時禁止來自英國的航班、列車和輪渡運入境48小時。英國多佛港渡輪碼頭關閉。加拿大亦宣布停飛自英國的航班。

捷克表示會加強英國旅客的檢疫措施。以色列政府將禁止英國，丹麥和南非航班入境。

英國衛生大臣夏國賢表示，變種病毒已經失控，必須加以控制。首相約翰遜星期一將召開緊急應變會議商討對策。

美國高級衛生官員表示，正非常謹慎地研究英國的病毒變，同時指出目前沒有禁止英國旅客的計劃。官員又相信疫苗對變種病毒仍有保護力。

N後疫情過左，睇錢份上咪又係放過強國

遲下世衛會宣布英國先係武肺發源地

疫苗公司又要重刷

仲有可能會將變種病毒定名為英國肺炎

咁都關侵事

好多白痴都以為支那真係完全控制武肺

呢個係支那口徑黎
總之一講武肺就提侵

又賺一筆

無人報到出黎其實中共好勁

疫苗作用係刺激身體製造抗體
除非佢變種變到老母都唔識得 疫苗唔會完全無效

BNTX MRNA
有幾多掃幾多
成地貨

咁樣講，我又預言林鄭無論落唔落台都會成家死得好慘

敵人開始爛下來 我們開始強起來

第一次出行動post 大家一齊傾下如何重啟系統
[行動post] 2021 YEAR OF RESTART